不如開番個「你問我答台」？

大家點睇

好
唔好

啱啦，掟哂班垃圾過去，乜撚野啱啱失戀你問我答，on99咁。